俾你揀 你會揀信長定LOL?

:信長
:LOL
再講下點解

玩信長其實有一半時間都係係個150度行黎行去，但係幾好玩

Lol要b返去回血 但信長可以回完血即刻同人再打過

樓主駛唔駛連開兩個信長Post

Btw個人要揀嘅話一定係信長，連技、魔水時機、控眼呢一堆喺觀念同反應要求上都高過LOL

利申：LOL由S2玩到依家，信長玩咗成個中小學

對唔住 不過開魔水真係好考反應

信長係幾好玩 但好多bug
而且做唔到有系統咁處理中離狗 同mh狗
唯有揀lol

信長
殺人真係係人地身上d錢扣300 真係可以搞到人地肥唔起 一件實用裝都無 相反lol你慢慢磨 下時間都可以磨出件裝 另外信長變化 戰略性比lol更多樣化

信長只係輸一樣野
佢只係一張war3地圖
根本既問題，走場mh永遠解決唔到

信長
上忍直爆反勝無得輸

當初玩LOL唔慣日日都屌點解無魔水
當你開魔水神反應真係好有成就感
就好似魔水羊咁
直江羽柴變左你羊但乜野都做唔到

相反LOL好似無咁易Outplay 我無咁爽

世界大戰
利伸:正皮

和平討論